(統計調查):其實大家扯旗果陣條J最盡果時係向住個天定水平高少少咁向前?

like# 正皮:向上(向天)
負皮:向前(或者向前再高過水平線少少)

因為平昤睇AV都會見到D男優多數只係向前 無論點吹都係水平直線 仲會有D屌完拔出黎係好似軟左咁跌番低 之後放番人去做第2個動作 最常見就係男上女下既正位式或者男後入既狗仔式完左之後換動作 蚊番出黎既JJ(未射)係水平線以下向前 有D仲會係垂低向下

所以好其想問下巴打係唔係勃起左既時候只會向前 唔會飛天 ?

向下

向後

毒撚扮咩女人

正常狀態向上45度
啪左藥向上60度

姐係係咪總數105度

扯左會向天

會360度全面扯

女仔陰道係fixed area 360度轉既話應該屌唔到女 如果你話可以未扯果陣先放入去 除非你硬到好似鐵咁好似搞罐機咁轉 唔係既話就屌女一世都勃唔起

頂天立地

上

你想講攬拌機？乜撚野係搞罐機

玩坐蓮正

一柱擎天

向上
男上女下有煩惱 坐/跪唔到
要做掌上壓咁先得

下，你平時講嘢都係讀搞拌機架咩？唔係讀搞罐機咩

推